今晚10點係蘋果發佈會！！

睇下又出啲咩新野
劏班人一頸血
AirPod 2

等緊入耳AIRPOTS2

應該就快

係咪開始無人會再留意蘋果發佈

一早有討論post